
Литой, как пуля, кривой, как сабля, Капина кодла
King-size, сынуля, у руля
Встречай Шайки главаря, проще говоря
С Волги ходят экипажи, поднять якоря
Наши хороши, чтобы ты всё прохавал
Я, как большая белая, в твоих районах плавал
А ну-ка накажись, сынуля, быстро, шустро
Ведь не пристало Волге менять русло
Я хаотичен, обычен, неуязвим, резок
Нервы, как сотни лесок, рэп в довесок
Теперь ты видишь, братка, чё творится
Я держу их языки одною ржавой спицей
Капа — это босс теней с астральной стороны
Комитет их потаскушек знают мои пацаны
Их неподвижный позор не смыть с глаз
Здесь я пас, вижу — у наёбки лишь каркас
Final round.
В двадцать первом веке, две тыщи пятый
Капа вышел в соло, за мной стоят солдаты
Самураи в камуфляже и бурлаки на башне
Запасом Золотого фонда владеет каждый
Хороши все средства, готов к войне
Мой набор опасных инструментов больней вдвойне
Иго самарского рэпа, как Золотая орда
Во все стороны с Волги берёт города
Я человек Method’а, я буду резать века
Добро пожаловать под нож, ёбаный калека
Это моё завещание в руках горящее
Без подставных уток, всё по-настоящему
Я открыл сезон охоты на штрих-коды, сынка
Рэпперов полно, как дешёвых товаров с рынка
Я их резал бритвой, полосовал публично
Как кодлы планов, так же и единично
На добрых сук спорят
Добрый пакет курят
Большие девочки не плачут
Их по жизни дурят
